口號可否策略上叫番"維持一國兩制，港人治港"

睇完明居正，佢話國際最想得到嘅係一國兩制下嘅香港，並不是獨立或其他形色嘅香港，所以如果想得到美國或者國際最大嘅支持，我哋是否都要從佢哋嘅角度想想？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

叫返當年d 口號
港人治港
高度自治
河水不犯井水

叫陳茂波派1萬, 結果只派4000蚊....
叫「撤回」條例, 結果變左「暫緩」條例....

如果你真係想「維持一國兩制」，咁你覺得只叫「維持一國兩制」口號夠唔夠?

有誰想？

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

雜種想學毛澤東, 我地用返毛澤東口號打返佢
五大訴求, 六大原則, 七個準備, 八個攬炒

對香港黎講獨立係唯一 可以保障到香港人利益嘅方法

而一國兩制係其他國家包括中國 利用香港嘅最好政策

一國兩制下香港 配合外國搵＄ 只會令香港更商業化 更偏向中國 人口要不設上限去發展經濟 越來越會更唔適合生活

當香港人有本土民族意識嘅時候 開始要重民主 人權自由嘅時候 西方唔會唔理

獨立係為自己人自己利益出發 外人嘅睇法建議只可以作為參考

一切都係應該以香港人 意願為主

我唔會再支持一國兩制 寧願搵少d＄ 住大d 有返個體制健康嘅香港 一個真正屬於香港人嘅家

得香港人自己係唔會贏到中共政權；國際，美國只會睇有幾多着數，人權法治雖然係共同價值但只會係其次。
我哋策略上叫這些口號，只係要爭取國際支持。